遭爆將出書公開松本潤性癖 AV女優被粉絲灌爆IG

日本傑尼斯「嵐」成員松本潤，前年被爆料背著拍拖11年的《花樣男子》女主角井上真央，與AV女優葵司(葵つかさ)劈腿4年，葵司數度出入松本潤住處的照片，當時事件不僅讓松本潤背上「渣男」的罵名、也引來松本潤的粉絲灌爆葵司社群網站，讓她一度關閉IG。

隨著誹聞漸漸平息，兩人原本已回歸原本生活，但日前八卦媒體「東スポWeb」又再度爆料，報導葵司為了要報復，將要寫書爆料松本潤的真面目，包含劈腿真相、兩人交往的細節甚至是松本潤的特殊性癖等，引發松本潤的粉絲不滿，一時間葵司的IG又被群起進攻，讓葵司無奈發文表示「沒有要寫書」，隨後就關閉社群網站，經紀公司也趕緊發聲明澄清，葵司完全沒有要寫書，希望松本潤的粉絲們不要再騷擾她了。

AV達人「一劍浣春秋」也在部落格「Playno1」上發文為葵司抱屈，表示該媒體「東スポWeb」向來被認定可信度很低，這一篇連求證都不知道有沒有做的「新聞」就讓葵司再度飽受罵名，甚至再一次關閉IG，認為她真的很倒楣。

松本潤叫雞有幾出奇？

難怪啦 咁正

最慘唔只叫雞，係沉船

係我唔忍啦

寫臭佢啦屌

尿潤

葵司咁撚正

松本潤洗唔洗同你隻臭雞萬人斬過世呀？屌你老母做雞都咁撚唔安持本份，同你開心吓你執到啦

依家得返呢d新聞會出現井上真央個名

同雞出軌

睇呢啲新聞通常都唔會覺得啲藝人有咩
只會覺得啲fans係幾on9
郁啲又去呢個ig到鬧, 郁啲又去果個ig到鬧

松本潤俾人包個陣啲粉絲有冇出過聲

正仆街,松本條友渣,唔屌鳩佢屌鳩葵司

衰撚過錦戶亮

出軌果個反而無事

唔明 點諗...屌條女

嵐班野有邊個唔係滾友

有腦唔會追星

嵐fans好兇狠架
下下都想殺人咁

日本係咁，之前有單youtuber個咩社長又係咁！成件事木下都係受害者，但d人都係屌木下張件事講出黎

明明爛蒲爛滾，當年花樣啲fans仲講到佢同井上真央係金童玉女，想佢地快啲結婚，真係想嘔

lm

男人多情史就係花花公子
女人唔係A0已經係公廁
超過25歲係A0就係老姑婆

AV女優喎 技巧實好好

有套av係佢落左妝 好柒

又幾似嗰個垃圾100毛盤菜瑩子

松本潤鍾意被人用尿顏射呀嘛,全世界都知

真爽 佢床上功夫應該好勁

仲係好大男人, 重男輕女
一個咁先進國家喺呢方面豪無寸進都幾騎呢
反而日本接受gay果方面仲行得快少少

松本潤同佢班fan惡撚過共產黨

自己接受唔到個偶像私生活同形象咁差就唔俾人出書

咁撚威搭時光機返去叫松本潤條撚樣唔好溝葵司啦

條仆街出咗事咁耐一句說話都冇回應過 所有野葵司一個人食哂

仲係咪男人嚟㗎

天真嬌咪又係一樣，又唔見屌希哥?

無人屌松本潤嘅

天真嬌係做完又唔認又扮無辜扮慘，希哥有道歉

想知咩癖好

好想做日本男人

成班fans都係無腦

他喜歡被手指玩弄 每次都要被挖到流血才有興奮的感覺

三文魚粉絲好尊重女優

其實連登都係
可以參考滴滴打車女乘客被姦殺果個post

咁依單真係木下on9 佢自己打上去自爆 我果陣有追單野一訓醒見到都忍唔住笑左出聲

井上真央正好多

正撚到 一日十回啦

松本潤直接下海同葵b拍番套啦

尿潤嘅花邊新聞，一向都係嵐之中最多同最露骨㗎啦

葵司咁正

你班友都每個月開po笑阿嬌啦
人地fans屌鳩條女有幾奇

講出黎有咩問題？自己啞忍左就叫岩？
就算點講都無理由一面倒屌木下，明明佢比個賤仔呃左，仲要佢出黎拍片道歉，日本依方面就心 戇鳩！

嵐退出唔係冇原因

依家先知佢食雞

出年冇左嵐光環先精彩

全盛時期

尿仔d fans真係惡過華秀隻狗

你真識食

俾葵司噴都應該幾爽
可能就係呢條仆街搞癲葵司，搞到佢走去隆胸

有無人同我一樣成日分唔清 松本潤 同 櫻井翔 兩個個樣
（唔是fans)

咁你就面盲左啲
兩個個樣差咁遠

好耐無睇呢d新聞 佢衰左咩

叫足四年

那個了啊食人妻

隆完胸變左石頭波
個人都呆下呆下

同結衣"那個了唷"

唔撚係掛 google 左原來套野 全開女孩 我有睇過 結衣竟然

依家條個肚仲多左圈腩肉 十足阿叔咁款

16歲以上仲追星應該拎去人道毀滅

日本仔好岸9, 有咩都係女錯
不過幾好, 男權至上

巴打有冇睇清楚？依家係間可信性低既八卦媒體話葵司要出書數臭松本，唔係葵司本人講。佢本人係咩都冇表示過，我覺得佢已經好安持本份。

葵司仲要呢排多數短髮

嵐成班fans都戇撚柒鳩
上兩個星期同個嵐fans嘅朋友出街食野
fb無啦啦傳出arashi解散
佢即刻一輪嘴係咁話arashi係日本天團，冇人可以代替到
個時間舖啲人已經係咁望埋黎
咁我咪兜返圓場，話日本仲有好多國民級天團，例如JSB, 46坂道同band團
佢即刻勁大聲咁話冇可能，arashi係日本唯一國民偶像，全國男女老幼個個都咁鐘意佢地，其他團都係垃圾，46同48收皮啦
聽完最後個句即刻燥撚咗，你鐘意arashi，但唔好踩埋其他團，特別明知我係48飯
仲要講到好大聲，老尷到想即走